首艘國產航母注水完畢 最快本周四下水

中國第一艘國產航母001A型艦的船塢已經注水完畢，或在本周四至周六下水。001A型航母是中國第一艘自主設計及建造的航母，具有劃時代意義，意味着中國的軍事技術踏上了新台階。有分析指，001A型航母的加入，會大大加強中國在海上的威懾力與實力。

從建造到下水短短3年
001A型航母是中國繼遼寧號後第二艘航空母艦。早前盛傳001A型航母將於前天的海軍節下水，惟或因潮汐問題水深不足，故未有成事。現有指本周四至六是大潮日，乃航母下水的最佳日子。001A型航母或會在這段時間期間下水。

專家認為，中國航母發展快速，001A型航母從建造到下水只用了短短3年，比平常需時6年短了一半時間。

面對美日步步進逼，若然首艘國產航母短期內成功下水，將會為中國海軍以至南海局勢注入一支強心劑，也是中國改革開放後的一大里程碑。可以預見，隨著更多航母竣工、入列，中國的政治、經濟以至軍事大國的地位將會更加鞏固，勢必能夠發揮更大的國際影響力。

你太爺個時人地就有喇
仲用黎實戰

姐係最快本週四沉落海

鐵達尼

有 好正常

當年電腦都未有 人地已經做左
而家人人都iphone等智能電話

大陸技術越黎越接近好正常
但想超越/同級跟本無可應

二戰日本就已經當玩具玩緊..
落後人地成半個世紀cctvb仲係度打飛機

一戰都有喇

出到海自己識自動入水啦

隻船係柴油動力?

船上洗面盤勁唔夠用！！！！

燒煤？

注水>下水>潛水

今週星d魚多個屋企

仲係用踏板？

2017全新航母仲用斜台
唔知以為睇緊1942既片

潛航母艦， 水底起飛

😂😂😂😂😂

睇死佢地一落水即沉

.

日本好似有三艘啦